
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Le tableau suivant indique , par exemple , la part des déplacements entre le domicile et le lieu de travail (migrations alternantes) qui est effectuée en voiture dans les deux villes , comparée à la densité de population et au taux de motorisation* .
Entity Name (Type) :: Le (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Le tableau suivant indique , par exemple , la part des déplacements entre le domicile et le lieu de travail (migrations alternantes) qui est effectuée en voiture dans les deux villes , comparée à la densité de population et au taux de motorisation* .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Le tableau suivant indique , par exemple , la part des déplacements entre le domicile et le lieu de travail (migrations alternantes) qui est effectuée en voiture dans les deux villes , comparée à la densité de population et au taux de motorisation* .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ travail ]
appreciatif :: 1 :: [ travail ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Le tableau suivant indique , par exemple , la part des déplacements entre le domicile et le lieu de travail (migrations alternantes) qui est effectuée en voiture dans les deux villes , comparée à la densité de population et au taux de motorisation* .
No features found.

